[你係咪有特權,係咪大撚晒] 東九龍走廊又封路

使唔使封兩條線,封埋紅隧唔好